[乜都係土地不足] 林鄭:內地團擾民問題源於土地不足

行政長官林鄭月娥在立法會回應議員質詢，九龍西立法會議員陳凱欣關注土瓜灣及九龍城區近年擠滿內地旅行團，影響區內居民生活。

林鄭月娥表示，旅遊業是香港重要經濟支柱，創造30萬就業機會，當局亦明白內地旅行團問題所在，惟因為土地不足問題，增區內旅遊點有困難，商經局局長邱騰華、旅遊事務專員、旅議會以及持份者已作出相關措施分流內地團旅客，又強調當局會認真處理。

俾人打柒都係土地不足

土地不足就咪撚落黎啦

屌你老母，咁土地不足係咪應該停呀

咁咪咪撚放150虫落黎

假如填海起個集中營送晒D蝗蟲入去, 我絕對會支持